【限聚令收緊】食肆周六重新限每枱最多8人 健身室、卡拉OK收緊至8人一組

香港新冠肺炎疫情反彈，港府收緊社交距離措施，重新限制食肆每枱不多於8人

old news

拉

2020/07/09
old news

屌你老母放舊聞有咩居心

block la

好心弱智就死全家啦屌你老母

on9 當有趣

幾時放寬

幾時先放寬到8人